[回帶] 林鄭月娥回應有市民因反送中離世的回應

記者：林太，今次為了抗議《逃犯條例》而死了人，你會否為犧牲了這個示威者而下台負責？

行政長官：每一個市民就社會上發生的事想表達意見，我都是呼籲用和平、理性的方法去表達。如果用某一種行為令自己受傷害，都是不能預見，所以對於任何人因為表達一些意見而傷害自己，我感到非常難過。 至於我作為行政長官，是一個五年的任期，很快在本月底我便上任兩周年。對於未來的工作，我仍然有很多想做，所以未來三年看來會是非常忙碌的三年，盡量能夠為香港開拓更多經濟機會、改善民生，特別是希望為青年人提供更多在學業和事業方面的機會。

各位七一見。

我係都唔走吹咩